我訓唔著係張床喊出嚟，香港究竟係乜撚野地方

廿幾歲仔，第一次打風打到咁驚，驚爆玻璃驚會死人冧樓。今朝8點開始起身就係屋企食唔安坐唔落，一路聽住d風wewewe咁吹，耐唔耐就「啪」一聲，就知隔嚟又爆一塊玻璃。全日精神好緊張，又唔敢訓，好攰好攰。

然後，學生哥就停課，原因係社區設施都需要時間清理同危險。咁我地喱班打工既呢？

一個特首就叫私人公司體諒員工上班困難，你老母你都知困難咩？我住新界西，西鐵又未知有未，九巴又無未出通知，根本成個公共交通系統都未Resume，已經唔撚係困難，係返唔撚到呀！屌你老母！

再然後，天文台話考慮6點前改發3號波。我真係諗唔明，唔前唔早，偏偏係6點？點解唔可以係明天早上可能改發，而要寫明6點？就係叫你班仆街冚家剷唔好諗住有多日假，準備返工啦！

當諗到喱度，真心覺得香港喱個社會已經無得救。人命唔係錢，每一分每一秒都係成個制度揸取你既生命去幫某一部分人賺錢。

香港人醒未呀？我唔想生活係一個咁既城市

樓主巴定絲

新潮文？

喊濕完個枕頭聽朝記得準時返工

算吧啦，香港人都無野好輸

巴

連登終於有自己的潮文

講到政府攞支搶迫大家明天上班一樣，好嘢

唉，好撚嬲，嬲到喊

車都無，返條撚

我見唔到個希望，好絕望。

我地呢班打工仔

全世界得香港係咁

其實而家呢個風勢 應該要轉3號

聽日如果有港鐵搭咁點先？？？？跳軌？？？

早D瞓啦，孩子

打咁大篇野R假放
早抖聽朝準時返工啦

我寧願聽日un un腳睇下交通資訊，返唔到就唔返
打份工姐，唔洗搵命搏嘅

唔想返工 嗚嗚嗚...

利申失業

係，我知呀。

所以我講緊兩樣野；一，政府無實際考慮現實情況，究竟返唔返到，如果都估唔到，55波，點解唔宣布停一日市？唔好同我講成個香港會損失幾多，係有無同理心問題
二，大交合報告方式都有問題，咩叫6點前考慮改發，如果係考慮改發係唔需要講實個時間出嚟，目的唔係好明顯咩？

呢個真
已經唔係要r一日假
係返唔撚到 點返？
停一日工真個會死咩
以家唔停工分分鐘真係有人出事架
香港人命真係唔值錢
有錢人玩哂 窮撚注定死
好撚可悲 香港真係痴撚線

屌你老母，唔係R假放呀！打風打撚癲咗你呀？

唔想返咪射波囉 後果自己受
小小野就驚 細蚊仔未打過風？

冧樹水浸 又要行路

個目的就係 六點前落波 兩個鐘內要返到

潮文?

香港就係有你呢d奴性咁強既人
香港注定輸哂

0/10

我訓得到就唔會打出嚟啦，就算有我搭又點？係成個意識形態有問題呀

美國歐洲吹完浸完第日咪又要返

你同藍絲廢佬有咩分別？
唔中意中共啊？搵錢移民囉
屌你老母！ 依家香港政府當你條命賤過狗啊

一個二個都仲講緊日假，講撚緊個制度，講撚緊個風氣點解可以咁西

我都覺得香港係痴痴地線,不過你誇張都喊埋出黎,我笑左出聲

連登好多垃圾 巴打我明你講乜

其他地方我唔知，但香港去到而家就嚟2點鐘，我樓下都仲係橫風橫雨

資本主義就係做奴隸架啦

點撚解唔係登打風仲要清樹啲人慘？ 落左8號先要你返咪算好 垃圾

唉，有時係咪唔應該對「香港」喱個地方咁認真

講真人哋地震天災海嘯 起碼都搞返掂個社區先會叫人返工。 而唔係罔顧市民安全危險， 聽佈道有啲屋企仲停電停水，自己屋企都未搞得掂。 就要出去搵車又搵唔到咁去返工。

已經無野好期望係香港

返唔到咪呢老細體諒下
咁都唔體諒，幫佢打工都晒氣

唔好偷換概念呀。一，我好尊重喱72小時做緊野既人。二，如果天氣惡劣，我覺得咪唔好清樹，但天氣好d再做都得。

係呀我垃圾，淨係識得喊！我就係咩都做唔到我為自己既垃圾而喊，滿唔滿意呀？

識體諒
就一早主動咗叫唔洗返工啦

喱句真

咁嬲咪射波囉!
得個講字 自己做成!

認真。

自己都唔當自己係人，人哋更加唔會當你係人。

歷史係一個循環

香港人要拼搏 多一日返工 多一日錢

老實講，聽日射波又幾閒，但係隔嚟Post既巴絲真係好認真研究聽朝點返工，個心好痛，點解搞到咁

現代奴隸制

屌馬交賭場都破例唔開
人地操控政府重勁過香港
偏偏香港咁撚垃圾

我地仲可以繼續笑下澳門 打下飛機咁

所以的士佬10號波開工我覺得係痴線架

寫emeil俾政府同埋天文台啦。連登依度都幫唔到你

自己都無帶頭做啦

老實講 返唔到咪唔好返 危險就唔好返
公司少咗你唔會執笠架 但你條命無咗就無咗
唔好再為你地啲老細做狗啦 留喺屋企收拾好野 無野收拾就乖乖留喺屋啦 出面危險

唔好返！

人地打風我地打風 人地係考慮安全問題
我地個腦係諗住聽日駛唔駛返工 錯撚哂
滿腦子係諗聽日落波要返工
要唔要同人迫車迫地鐵
我覺得好心寒
點解個社會嘅人接受到個個好似喪屍咁

仲會有堆人話 係咁架啦 落波唔返工做咩？
好驚 如果返工只係為左出糧生存
其實生存有咩意義 愈來愈想逃離香港
好病態

拿 喊濕幾個枕頭

777個facebook都比人爆到西咁，佢會理咩？
唉，大交合就響撚哂話6點改發。

屌佢老母 都知落硬波要返工 但依加都未訓就係諗緊可以有咩車返工
左諗右諗再睇埋相關資料都知冇可能又危險
D on9腦細淨係識係wtsapp group提員工早d出門
真係幾萬句粗口想覆比佢 淨係知落波要返工
有冇諗過連車都冇 早幾粒鐘出門先可能準時返到
屌你老母蝕撚住黎返
點解唔可以正式宣佈埋停工 停課就夠薑講
唔係唔想返工 但冇車搭又危險 成件事好反智

高下立見

依家先知香港係咁？

真係有困難咪打個電話返去公司講個情況
老細咁都屌你都可以搵定第二份工啦
再唔係射波囉
呢個垃圾政府你都唔好旨意佢啦
與其等佢打救你不如諗計自救

感動，終於有共嗚

就算香港核爆都唔好指意有假

廚房有幾大

無諗過連大自然都改變唔到喱個諗法

新西
聽朝屯公同西鐵一定迫爆

可憐班清潔工，依家橫風橫雨仲搏命搶修緊條路

老人老狗小小嘢嚇到賴屎，你阿叔我瞓足一日未醒過

岩呀，其實香港人好勤力，去到2點大家都仲諗緊點返工。點解個政府同埋d公司仲要逼我地呢？

返工又買唔撚到樓
都唔知個個香港人成個狗閪咁咁緊張份工為乜
係有guts就直接話返唔撚到 喊你老母閪呀喊
尊嚴唔撚係靠人施捨 尊嚴係自己俾自己

唉，太年輕可能

有冇咁渣

大交合報告冇問題，係政府手法有問題姐

明明政府可以咁做，話唔理天文台落波又好咩都好，淨係緊急部門要返就夠。政府做先，私人公司就必然要參考政府做法架啦。

喊你老母閪呀喊 笑咗

交通未完善返唔到咪唔返，
你驚因爲咁而比公司炒都係因為你都奴性重姐
大不了咪轉工繼續做奴隸

政府食屎啦

早d訓聽日返工啦

咁就喊？

咪撚臭係
唔知喊乜鳩

唔知呢個咩社會 好心寒
琴日睇到有人乘機坐地起價80蚊一卷膠紙
對比北海道7仔店長免費分享食物
真係痛心疾首

唔好講咩 咁唔同唔日本人本身好團結
而家就係講緊香港有問題
好多人都會避重就輕咁跳過
又無人打算改變啲咩 好似大家都覺得要隨波逐流
好心噏

有錢係香港生活就最好

香港人就好似農場既牛咁 關係不見天日既細格 每一滴奶比人榨盡 經濟動物

你生活得喺呢個地方就係咁

你以前覺得無問題唔係因為係英國人管定係中國人管

而係因為你嗰時未出嚟做嘢
未成為供養資本主義上層嘅人血饅頭

香港一直以嚟嘅玩法都係咁

人命人力係唔值錢

根本香港人得三個選擇

一.力爭上遊跟住吸下面d人血
二.爛命一條淨係維持生命咁用錢 唔打多餘工 唔出賣勞力畀資本家
三.離開呢個地方

其實我喊 唔係因為要返工
我喊 係因為覺得個社會好變態 而大家都跟住變態
無錯 可以簡射波 但繼續返工先係主流 亦係喱個主流 令我覺得香港真係變到唔知乜撚野

仲要唔少無良老細收到下屬WTSAPP問請假/遲少少返到既信息
就屌哂鬼:"遲到當曠工出WARNING"

真係咁咩？ 對唔住我明知故問

D App push仲出緊打風優惠 幾撚痴線

開始明文革個陣點解d大地主比人批得咁勁

香港就係基建夠好先聽日返得工
不過肯定大把人會希望基建唔好，死返一千幾百人然後放多兩日

唔知而家就話你知

用下腦先講野啦柒頭

隔籬post話福地喎

而家班高官
唔撚洗風吹都已經離撚晒地
靠佢哋就死得人多

政府同老細仆街
港豬就奴性重

保皇狗收哂錢home office上網打壓蟻民又駛咩出街返工

識用8達通坐地鐵先講啦

分分鐘真身係北京呀屌你地班假道德撚

東亞文化圈就係咁
日本 南韓 台灣 香港 日本
全部都係工時長 同埋人命人力唔值錢

已發展西文國家文職甚至係prof. Service 中層嗰d 人人工 分分鐘唔夠藍領高

人地藍領返工安全措施唔夠會齊齊唔撈
無人會頂爛市為咗搵錢拎條命去搏

無老細夠膽叫d工人唔做足安全措施就去做危險工作
因為衰咗賠錢賠到仆街

但個壞處就係東亞文化圈口中嘅無效率 （因為無人會為雞碎咁多同你搏命做）
同埋普遍物價會貴一大截（因為商品同服務價格當中，人力成本佔好大部份）

返唔到咪喎好返 同決定權係打工仔手
驚既就而家出門口 搵定車搭

梗係唔係啦
啲英國鬼冬天落少少雪又話要鏟雪唔返工
射波快到影都冇

正面睇，近幾年職場文化慢慢改變
愈來愈多人唔打OT工，
唔返5.5日，兼職當全職

根本社會問題 睇啲留言就知 當每個po都係話緊政府唔體諒市民嘅時候總有一兩個5毛走出黎 又話咩人工包埋 又話一日假都要R之類 睇唔透

香港呢個地方根本唔係人住嘅 儲夠錢快D移民仲好

無用架
香港人/中國人/又或者咁講係呢個地方生活既人的民族性
無人肯帶頭就好事
因為一有人帶頭做好事,就破壞哂其他人利益,會比人群起攻之,
而係香港呢個資本社會,玩死你真係話都無咁易
所以無老細肯企出黎高調話放打工仔假
劣幣驅逐良幣

你依家就100%話我知聽朝點樣肯定安全有效唔遲到用公共交通工具由西半山去石門

我就係唔知

你咁撚把炮依家講出黎

講唔倒就收皮返去屌你老母個臭西

關咩事
我當你全部換晒本土派 港獨派 泛民 you name it
成件事唔會有變

呢d係香港人嘅特性 同香港社會嘅基因

利申已移民走人
見到打風啲人情冷暖
膠紙座地起價
廢老諗住打個電話就有人救
香港人嘅價值得番返工
大家都係做奴隸又笑鳩澳門
就覺得自己移民冇錯
香港嘅問題根本係人嘅問題
冇得救

晒氣啦 一日冇人死 一日都唔會正視
就算有人死 都要起碼死夠一打先有人理

我都嬲到失眠
香港政府真係好無恥

一個朋友冇對你付出過
而你仍然投入感情落去

我覺得樓主更加恐佈

咁衰衰地都一齊住咗廿幾年

賤民邊值錢

早排班90後00後跳下一個，死下又一個
無人理過佢地

Jealous
有時間關心下我地

香港咁GE基建 都唔知救左大家幾多
你咁都驚到仆街 你不如死撚左佢啦

目的咪叫你唔好咁多幻想囉。

係呀，係外國好可能已經死左，以後都唔洗返工，死得精彩死得轟烈，然後仲可以上埋個風既死亡數其中一個數字，世世代代搵返資料就見到呢堆你有份參與既死亡數字裡面，雖然唔算名留青史但盡算你有份係裡面

咁嬲做咩
不嬲打完風就返工架啦邊有打風翌日補假架
返唔到既人自然會請假架啦

完全個人選擇黎冇人逼你返工
既然你覺得唔安全做乜仲返？

講咁多, 有冇人已經決定咗聽日唔返

你講mud9呀

依家係唔知點撚樣返工

有班撚頭就死出黎話政府冇錯

屌喇星

政府唔宣布停工咁係咪應該比個公開應收措施話比大家聽有咩返工路線同工具

我唔係屌依家搏緊命去修復交通既人做得慢定快

但依家地鐵,巴士同路面情況都未確認倒巴時候

起碼都比定個通知話去到12點,1點又好 分區交通咁上班同去用交通設施

依家政府有冇考慮打工仔連工都唔知點返既感受

做咩姐你？

人地返工又唔得？
痴線，你估唔跟你諗法做人就有問題咩？

最好呢世都唔好走返出嚟

屌你啦！

我都好撚嬲
點解香港會係一個用人命嚟賺錢嘅地方
政府除左識撚狗咁撚市民仲做到啲咩

算啦，你斷章取義，無咩好傾

如果非風力而發8號咪更顯得天文台被操控。想停工都唔應該用呢個方法。咁樣係侮辱天文台嘅專業。

掛波從來都唔係為放假嘅工具。

真係無眼睇

咪已經停咗課囉，仲想點？

我無話佢唔可以轉波，我係問緊點解要specific 係6點？ 早上/上午/日間/清晨，但偏偏係6點？

係 直頭返唔到🙄
單單呢個風 你就會睇到香港呢個地方重視啲咩
人情味？定係利益？
打風 膠紙賣到5十幾
的士加價 明明10分鐘耐到到既地方
25蚊 一段車程 升到100蚊一個人

停課原因係咩？

咁老實講之前日本打風交通仲離譜第二日咪又係個個都返工。

歧視色彩

方便你聽日返工
唔洗班後生同你逼得咁辛苦

根本香港就要重新洗牌

咁你講咩保皇狗姐
我淨係想大家影清事實
就算今日突然支爆
香港變咗個國家畀返香港人自己話事又好
歸英又好歸美又好

香港返工文化係仆街到極點呢樣嘢
根本唔會變
唔鍾意就要走

唔好對呢個地方有任何幻想
你地咁勞氣係我地由細到大受嘅教育/洗腦令我地覺得香港好美好
但到出嚟做嘢後發覺得現實唔係咁

預期咁壓抑咁暴躁
不如疊埋心水離開呢個地方好過

返你老母，人地係settle down先返工
我地繼續橫風橫雨返工呀屌你死文盲

教育局宣布明日所有學校停課
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
強颱風山竹襲港，頻密的狂風大雨已對本港造成影響。考慮到社區的各項設施需時清理和維修，為確保學生的安全，教育局宣布明日（九月十七日）無論是否仍有熱帶氣旋警告信號及暴雨警告信號發出，所有學校均停課。

學校應根據既定的緊急應變措施指引，在安全的情況下，保持校舍開放，並安排人手在校內安全的地方照顧有確切需要回校的學生。家長應考慮家居、附近的道路、區內天氣、學生的照顧等因素決定是否送子女回校。

6點咪6點囉，做乜要有原因。
人地睇晒雷達數據定6點前後咪6點前後囉。搞笑。

得，唔該你地政府通宵同我清走路面障礙物+確保港鐵巴士運作順暢
你搞得掂我返工有咩所謂姐

樓主喊濕枕頭換過個，商人又賺

我哋每年貢稅俾政府
理應我哋係僱主身份
政府作為僱員解決問題

但唔係！仲反而製造麻煩
仲搶你錢 奪你權 虐待你
同強盜無分別...

香港地個個鐘都有人返工，返7點就問做乜係5點，返8點又問做乜係6點，返9點又問做乜係7點？....就下一個又一個又遲一個鐘落波，咁不如唔好落。

講到最後，
聽日就算要行路過隧道
你班友咪一樣會返工

香港人永遠就係咁賤
唔識得反抗

留意清楚 佢用考慮 咩叫考慮6點前後改發
一係就講明用數據話山竹6點鐘收皮轉波 而唔係乜撚野6點前後

屌你根本係五毛文盲

清有見地
就算政權換左另一批
新政權咪又會因為想保住剛到手既權力而對呢個不公既社會繼續妥協
蟻民只會繼續當奴隸
所以非常支持移民既意願

你係咪冇睇新聞話好多學校受破壞加上小朋友年紀細，所以停一日課

係社區設施嚴重受損呀屌你 突登周你睇下點答 你條仆街就真係作野

走啦五毛狗

橫風橫雨？ 吹大d啦
咁驕生慣樣就話停工不如你停晒所嘢等個太陽出返嚟同個陽光玩遊戲啦。

你話出面好惡劣但係惡劣到要停工先

政府做得咁鳩仆街都仲話冇問題既

唔係保皇狗係咩

我都唔撚柒識政治咩本土定mud 77

唔駛特別強調人地點點點保皇同政府就最撚好既

你話離開

呢個地方本來就屬於我

我係土生土長香港人

自力更生正常返工

但依家連返工都唔知點樣返

政府完全冇資訊話我知聽日

即話4到6小時候點返工

我自然感到徬徨無助

唔通我依家就落街自己去試返一次？

政府做得咁差我屌佢都係公民責任,話比佢知佢完全冇企過係用8達通返工人既角度去出發

你死啊趁早啦

唔想返咪射波囉
係唔係奴性重到唔敢射波？

香港咁多唔同工種 點樣全面停工

屋企爆窗想搵人整都難啦

停工點搵人清理街道? 定係你想淨係靠消防清晒?

清得慢, 交通恢復得更慢,

唔係份份工十號都停工

例如返醫院既人好多都因為交通問題, 下一更唔夠人頂搞到要踩兩,三更

政府只可以比公司決定員工人手安排, 好似零售業既公司 就算聽日開早啲晏啲都冇影響未比返公司自己安排

而啲公司會唔會彈性處理又係另一個問題, 兩者唔可以拉埋黎講

你第一日睇天文台d新聞稿呀？廿幾年都係考慮加前後啦，不嬲天氣不似預期從來都冇得實牙實齒講。

唔夠人講就扣人帽子。呢d係講道理咩？
繼續喊啦，我都替你思想可憐而喊。

屌你老母星期日微風微雨已經八號
星期一仲好大風大雨咁手緊改掛三號
賤過狗

邊個國家嘅政府有權決定停工㗎，on9仔

唉！
777我屌你老母

依家路面情況有問題

政府射個波去employer度

係enployer負責搞個路面問題嗎

屌佢老母777

預個時間有咩問題

唔預定時間到時未又係要起定身準備定隨時出去返工

情況混亂未又係比人屌安排唔好

就算失望不能絕望

你老尾 岩岩個十號就講明 凌晨1點10分改發 又唔撚加前後 再講 岩岩個下就話 下午2-6點改發8號

撚有前後？

小學雞以為玩緊sim city瓜。

如果一個政權有咁大控制力先覺得驚同可怕。

依家唔停工
代表有一班維修工人同清潔工人今晚要漏夜工作
清條路比大家
問題係今晚啲風雨未撚停外面鬼死咁危險
有無當佢地係人
屌你老母垃圾政府垃圾商家

你就真係弱智一向8轉9同10同10轉返8係冇預警

起碼帶頭話公務員唔使返吖屌

我咪講撚緊預個時間叫你地返工 同一時間主要公共交通設施係未知搞成點？

咁都叫安排好？你係咪夜得滯個腦塞咗？

然後呢？之後咪又比人話公務員有特權其他唔係公務員要返好慘之類。

停唔停工佢地漏夜都係要清條路出黎

最好聽日可以落波
個市唔停得

點解一向無預警？邏輯係邊？

下次東鐵線又故障駛唔駛原線居民立即停工？

講到聽日世界末日咁其實有冇咁誇張。
你最好永遠做個小朋友，隨時有得停學。

老老實實 雖然地鐵平時柒下柒下

但係一落八號 唔夠一陣已經整返好晒3色線

地上情況的確未必回復晒, 不過你又知主要道路會清唔切?

現在距離返工時間仲有幾個鐘

起身路面情況依然惡劣再屌都未遲

香港不嬲鬼地方黎
第一日黎呢度？

好簡單，777宣布聽日非緊急工務員唔洗翻工(姐係平時五天工作個d)，加股市停開半日
自然就等於停左半個香港啦

難分真與假

個地方係你土生土長係無錯

但香港呢個地方返工文化就係咁

點換政府都係咁

政府繼續垃圾下去都係必然事實

繼續係香港就要接受呢個事實

你忟 同 躁根本唔會解決到個問題

如果唔係同刻舟求劍根本無分別

覆咗幾次一大堆嘢都係想大家明
香港呢個社會病態同打工文化極仆街就係人都知

如其咁屈得咁辛苦
不如諗計去正常地方過正常人生活好過

要明嘅就明
唔明嘅就算

冇人話全面停工

但政府應採取更主導角色去指引市民

例如非緊急行業blablabla, even分區既做法

給予更透明既交通資訊

如果環境未全面stand by,政府係咪應該真係要delay市民上班時間

或者呼籲市民市地區去用交通設施呢

依家政府直頭係被動到射哂個波比employer and employee

返工途中出左意外邊個負責任？

係停咗課，咁打工仔呢，睇睇琴晚落波之後新界同離島區有咩交通出到去？係冇架。

現實係港鐵同新渡輪都講到明未必趕得切喺聽朝就準備好哂，維修進度會有延誤，咁點應付繁忙時間正常情況先？

到巴士，有睇到小西灣巴士總站條片都見到巴士泊有蓋總站都爆哂窗，仲未計好多巴士廠實際係露天泊位。巴士公司都講明要由外勤睇清楚狀態先決定到車務狀況，分分鐘第二朝未必派得夠車出嚟。

仲要區區路況都咁差，除咗運輸署個list道路仲封緊之外，好多路面都有大量雜物阻街，啱啱好夠過架咋。你真係覺得咁容易一晚就清到咁多野應付到人潮？

澳門深圳都停埋工啦......唔好講到政府俾學生放一日就叫皇恩浩蕩啦。

依家分分鐘政府自己都對賭緊，點都想死掂今晚先，分分鐘到真係搞唔掂先死死地停工。但係呢種管治哲學已經有問題啦，佢依家就同緊你講：我就係要chur盡你地班打工仔，吹咩？

所以咪話唔確定既情況下，叫人體諒上班有困難，咪姐係推市民去個危險既位置。要錢定要人命呀？

吓？我唔覺啲人會咁話，你講就係？
同應該要做就人哋點講都要做㗎啦

你問返天文台，講事實又要唔信，冇得好講。自己研究咗個機制先啦。
3有預警係for幼稚園停課，8有預警係for停工停課。其他主要係講述風力改變。

你個弱智唔通8號東北轉8號東南又要預警？

好撚多廿蚊張出沒注意
回樓主,真係無辦法中既辦法, 咪遲小小返工避左個混亂peak佢

佢永遠覺得自己咩都啱有咩好講

樓主，咁你想政府點先
正自私撚，單純諗住自己要放假
你依家係張床度喊緊，出面大把人係出面開緊工淋緊雨呀！果啲人都未喊

政府宣布全港停工好未 夠公平未
你肚餓千祈唔好諗住落街食 m 記，因為政府話唔駛番，
啲港鐵路軌呀樹呀乜乜柒柒都唔會有人清理架啦
結論：樓主自撚私+白癡

我依家淨係想知西半山聽朝9點前返到石門要點返

政府依家有冇資訊比倒我可以點返

其實樓主針住天文台係冇意思。落波係睇數據，你不如望長洲個風站到時仲有烈風好過啦。

個時間長一日巳經好唔同啦
你有deadline明顯成件事chur好多
六個鐘清曬全香港啲路？？
有無見杏花村啲膠

打風還打風 停工還停工
聽朝6點個風肯定離開香港800米. 個風走到老連咁遠 落8號波好合理 喊乜9?
你聽朝落街危險無車搭咪咪撚番工囉 洗唔洗叫正苦包架車接你呀大少

最後個段最中肯
而家呢個政府, 只要無政治正確光環既事, 無論實質上邏輯上係幾正確幾基本,都唔會有人敢走出黎建議去做
已經唔係人有無良知既問題 而係裝睡的人永遠叫不醒

香港打工係咁慘，假又少，工時又長
都唔明點解可以咁長壽

你講咁多野係咪想講你可以去第度生活好巴閉

我要搵食冇外國passport,全家老到8十幾歲都係香港

我冇你咁巴閉可以去第度生活

滿意未？

咁你唯有繼續喊

政府咪講咗叫僱主自己安排體諒囉。

其實大人大姐聽日見勢色唔對咪自己安排囉，自己廢到唔識同個老闆傾咩？

你咁大個人自己諗掂佢啦

一打無多無少唔撚駛找

你諗返起之前突然落波既情況啦

本身啲人返工時間個個都唔同 有啲八點 有啲九點

突然落波啲人得兩個鐘仆返去 全部人流集中晒同一時間一齊返工你覺得咁樣會好好撚多?

而家預早同你講 就係等你地自己預時間出發

六點落波 分一分啲人流 分分鐘仲通暢

佢講得比你聽六點落波某程度佢都有信心路面情況恢復得七八成

你就先入為主覺得聽朝啲交通一定恢復唔到

同埋你係未喊到腦塞咗 覺得自己講既野一定會發生?

講咗咁耐都仲係講緊聽日唔知點返工，你聽朝早啲起身自己睇下到時情況啦而家諗有乜撚嘢用呀。條路真係塞晒又或者未清理晒嘅返唔到咪唔返囉，塞車嘅最多咪遲到囉。講真政府都要聽朝早睇情況而定啦。

講到好似世界末日咁樣。講真呢個風真係好勁，但係香港嘅破壞程度遠遠冇澳門咁誇張，亦都冇好似菲律賓或者其他國家有嚴重傷亡人數。

屌你又係柒既，我問緊個預警個機制用字，乜野叫6點前後，你由頭到尾都無答

假設天文台真係跟足數據而未任何被操縱，我覺得又無做錯喎
亂就無得避免㗎喇，大家都係人，都係落波先開工，家陣天文台畀定心理準備你聽照好返工喇，起馬你都多幾個鐘諗下點拆，就算拆唔到都無騰雞先
當然前提係天文台真係跟足數據先出6點考慮喇

點解你掉轉諗
點解唔係諗：出面大把人係出面開緊工淋緊雨呀，合唔合理
你話基建維修嘅，fine
清潔工人呢
個個咁老咁樣做野法好易無命㗎咋
講多次
你唔停，呢班人就要趕今晚清好全香港啲屎
等打工仔返到工
根本強人所難無人性

m記呢啲冇都算撚數啦天才

個風係走左，但出面仲係立立亂

天文台的確係睇數據
真正反智既係政府 永遠以經濟GDP為優先

佢唔會㗎，冇人講冇指令就唔識執先。然後就會話制度迫使我咁。

每樣嘢都要個制度改變先識得行動就真係值得喊啦

算啦 香港人係咁口垃圾架啦 有用一早就返撚左個政府啦 香港人精神係俾人任屌唔no呀

我岩岩先收工

所以政府根本痴鳩柒線

趕唔切咪趕唔切囉。老闆咁都唔得嘅駛唔駛叫政府幫你換埋個老闆？

咁做善後果班人 應唔應該番工 特別係清潔工好多老係老弱殘兵

所以天文台同政府唔係應該要配合一下，令到市民可以有效地返工或暫係暫時安全咩？

而家出到嚟既感覺係波落咗，不過交通未搞掂

渣ga

樓主好緊張份工？
遲到/唔返工駛死？

你係問點解冇預警呀！
你係咪文盲到自己打過咩字都唔知。

咁啱啦，聽日報小學讀咪有得停課囉。

咁如果聽朝 6 點交通未搞掂政府有宣布平時一日，咁你覺得點？

屌你老母公共交通個責任係政府度你可以射返落老闆同員工度

駛唔駛幫你換埋個腦

你個腦冇logic可言同馬路上d垃圾冇分別

如果我係你既話分分鐘死左去算數因為同件廢物冇分別

聽日有冇人返工而家出面d人一樣都要盡快做搶修，根本2者係冇關係。

佢哋返
但唔係善後嗰啲會唔會叫佢停工
咪阻住善後得唔得呀
依家佢地唔荒唔漏夜趕清場啦
比多啲時間佢哋清
唔趕係聽朝返工之前得唔得呀
下？

宣布停市

同意，已經打算聽日請假，日薪工無謂搏，但係以加清緊屎個班工人呢，有時候人地唔係想冒生命危險返工，而係呢個社會迫到佢地冇得唔返，因為聽日全港打工仔返唔返到工就係睇佢地今晚清唔清得切，責任迫使

算啦 大家level唔同 制度就係畫緊你行為既界線 你根本連討論最基本個層次都無

趕唔切咪趕唔切囉 一係死廢青一係死廢老完全冇責任感

即係而家有人要求政府破壞天文台嘅專業

咩都要政府配合先識變通嘅人真係值得大家同情嘅

問題係，個政府根本冇權亦冇可能叫人唔番工
你話停工，咁點解有啲要番有啲可以唔駛番先
公司唔同學校，冇得咁樣一刀切
真係番唔到咪同老細講囉，咁都唔體諒都唔撚駛幫佢做野啦！
咁大個人，自己搞掂啦 都唔知怨乜鳩野

做個榜樣帶頭已經係一個合適既另類表態方法
成日笑鳩澳門今次真係要同佢地學

你覺得全香港吹到咁，可以有幾快搶修好呀？
六個鐘？？？
望下杏花村啲膠我比六個鐘你掃？
依家根本係迫班工人做啲超越能力範圍嘅野
Chur盡都唔撚掂啦
係屋企打住字乜都好簡單好理所當然

我個人覺得天文台落波冇問題

但佢地有冇同政府夾過

好似紅定黑雨,交通都應該係天文台既concern之一

最撚痴線就係19政府

唔係話幫邊邊
打工仔就實唔想返工 我實明
但突然咁話停工 分分鐘仲亂
臨時臨急點管理點應變都係一個問題
普通打工仔唔返一日半日係無問題
但有無諗過其他人
某d行業 例如服務性 總要有人返工
仲要有人打完風清理垃圾 去推動社會正常運作
例如8號波, 巴士司機可以停工
咁如果而家話聽日停工 咁巴司司機又駛唔駛返工
譚仔呀姐又駛唔駛返工 佢地唔返 咁邊度有野食呢
如果政苦話聽日停工 打工仔分分鐘仲亂
你話可唔可以選擇性地比部返人返工先得唔得
我覺得係得既
但係暫時好似無一個明確既指引點係
*天災*後過後既復工安排

至於點解要六點三號？
好明顯係因為預計返工前風力一定會變返3號
先預早提醒市民
咁點解唔早d
因爲重要留返8號係度做警告
直至d風去到3號為止

香港之所以搞成咁 唔會單單係個政府
有點既市民 就有點既城市同政府
就好似樓主咁淨係諗自己own interest

樓主唔識請病假？

即係下次塞車地鐵壞車就可以賴落政府到又停工，你都真係弱智嘅。

困都賴埋啦唔差在。
都係公共設施

你話停水停電交通燈都壞埋地陷就話啫。

唔帶頭代表啲咩唔使講啦

上面講左政府應採取更主導形式

地鐵政府有份架屌你

你呢d下下扣人帽子就叫討論，
返去喊多次啦。

學人講層次

Could Not agree more.

香港人係想表態既就聽朝遲d起身返工
講真你準時起身返工都只係對個交通系統構成壓力, 阻礙市面回復正常 而你自己亦未必真係可以早返到, 咪又係攬炒
遲幾多就按你居住地點同工種衡量下

呢d日子趕唔切都唔比但又要求停工，真有趣。

全港都杏花邨咁樣就話停工姐
根本大把地區冇事

總之成個政府as a whole黎講 非不能也實不為也
仲要星期4,5 so called開左幾轉誇部門會議 唔好同我謂無傾呢個情況, given that 4,5日前已知個風打星期日

咁又唔係咁講，我知唔少公司已經what's app晒比同事聽日home office甚至唔駛返，更多嘅係講明可彈性時間返工。

其實仲想點呢？

咪搶救緊囉，先不論佢人唔人道，政府唔係無叫人清理喎 ，至於交通嘅嘢，司機佬同你一樣都係落波先開工，又未計好似你咁諗唔到點返工嘅，要睇返狗鐵同巴士自己點安排，政府無得變個人出嚟車你返工㗎嘛

平時又唔見班停工撚咁大義凜然
R假R到咁撚肉酸
又咩阻住清潔工清潔
又要佢地辛苦漏夜趕工
聽到都假到想嘔

你有心就一早為左低下層被剝削發聲
改善左佢地工作環境先
而唔係你聽日要返工先至出聲

屌你老母真係on9
你睇下東南亞美國打次風死幾多人 家破人亡
冧少少野 你重可以番工 就偷笑啦

其實係咪一定要掃到冇晒垃圾先出得門口，而家除咗停電幾幢其他已經落樓冇難道啦wo,d垃圾都掃埋一邊。你唔係仲停留緊日頭個畫面？

樓主唔係因為太唔想返工所以留馬尿好嘛
好明顯依家唔係討論own interest
or可以換句話其實上面唔停工都係考慮自己own interest
大家都係own interest
但要睇有無道德人性
我覺得唔係必要佢哋唔返工就會陷港剷嗰啲可以唔提
例如譚仔呀姐m記，呢啲真係無都算鳩數
家下吹到咁聽日返工時間都一定好亂
依家有人要漏夜趕聽朝「回復正常」
其實係咪好應該停一日多d時間執手尾
唔係邊度可能又有突然棵樹lum咗有舊石屎招牌甩左
真係搞唔掂
帶頭停工好難為政府？
唔係佢能力之內？

死啦係咪要cap返之前啲出聲紀錄

講真你話香港打工仔應該多啲基本勞工福利，是產假，標準工時，MPF 唔可以比僱主用來扣，更加多基本假期我完全同意。但係屌那星郁啲就話停市，咁唔通每次打風黑雨之後就唔使返工？

香港冇死人冧樓就已經喊咗出嚟？

唔怪得知啲人話而家好多 90/00 後有 entitlement problems 。

訓覺

政府個應對垃圾過中學生

起碼更主導成件事

例如有個重點區域路線圖,即話例如港島人要去新界地區可以blablabla

去到果度又可以再點分去邊度

完全冇

仲有交通設施分時間駛用

例如邊區既區民返邊度可以大概幾點出門口

即話例如港島去新界既 9點
港島去港島10點

新界東去新界東既9點

起碼事前有一個系統去分流

呢個政府淨係識叫大家自己搞掂

Exact7ly

唔少公司home office

但有更多要返office

咩叫好多先
你prove到>30%寫字樓工僱主會exercise呢種自覺我都認輸

我可唔可以話, 我"好多"公司會體諒員工大肚自費比多d產假, 仲想點呢? 所以而家立法會唔駛傾咩增加法定產假啦

你文盲黎,一路重點屌緊政府冇採取主導方式

咩都未搞實就叫人返工

工照返但有人出左事政府責無旁貸

司馬昭之心

唔洗扮啦
想R咪勇敢d承認囉

明明落左波你地翻晒工清潔工仲好清潔

唔係，但首先要問
點解8 9 10號風仲要清潔工人清街？
等落波先會死？
就係政府要趕住聽日大家返工囉
成個mindset錯嘅
btw依家條街亂成點我都係上網睇
全港係咪清得7788真係無你咁清楚

呢d咁大規模嘅定案根本冇可能一夜變到仲要零地區資詢。

再者公佈完出嚟有人真係咁樣睬你。我九龍東要11點先出得門口嘅，一半咁做我跟你姓。

跟本冇實質嘢做，加班車，控制紅綠燈減低塞車機會小咗學生校巴係路上行走，派交通警控制交通流量。鼓勵彈性上班，保障僱員免受僱主因環境問題未能依時工作而受到不合理待遇仲實際

對唔住各位 一篇文引哂D五毛狗出嚟
重申：
1. 唔係為R假
2. 為極度資本主義既香港感到難過
3. 尊重支持而家工作緊既任何一個人
4. 譴責政府無視實際情況，亦無制度方案予市民跟隨

早抖各位

要返office嘅其實唔小都講明比彈性or lunch前返都可以

你咪唔好返囉 你想政府宣布全港停工一日？ 政府有咩能力咁做？

我本身就唔使返sor9
你地翻晒工清潔工仲好清潔
解釋下

希望唔係人地比既
係自己做出黎
個個香港人聽日都唔返工根本唔會有事
合情合理

因為香港嘅金融市場最重要，
全港停工一日嘅損失好大，所以大交合同政府一定唔會比停工出現
所以話，香港人條命真係唔值錢

唔清街有咩事上嚟警察消防救援點執勤？

認同樓上巴打 其實政府係咪應該有咩應變小組 提醒返市民 邊到交通已恢復 邊到仲有危險 要小心 而唔係就咁一句 我喺大家返工前就落波喇 你地醒醒定定 準備返工啦 水浸爛地又好 唔關我事 我跟數據做份內事 通知左你地喇 你地死你地事啦
仲有 發覺香港人奴性其實係慢慢逼出黎 好多人望住舊屎 都會照食 肚餓啊麻 亦好多人極自我中心 覺得自己把尺好啱 全世界都話果舊係屎 佢堅持唔係

一夜間冇可能

屌喇星成個星期前天文台預測個風會打黎香港

同埋平時班政府係做緊咩呀？

日日夜夜諗點拎香人錢北上

災難事故後交通分流就賴一夜間

所以話天文台唔好話自己冇責任

冇同政府溝通好個風既破壞力咩

冇咁多無謂人同自私既人湧出街
正如你weekday出街人同車都少過weekend

諗起樓主打風打到喊個死樣就想笑

我啲fd就無呢啲
琴日仲要返工
話見住地下啲鐵片好驚
聽日又繼續如常返工
當然老細講話彈性係好好
但問題香港幾多正常老細？

岩岩fb先有突發post 旺角有大廈依家先跌玻璃窗落樓
其實落左波都仲好危險
好多野可能都仲半天吊緊 除時跌落黎

實際情況係好多地方已經風平浪靜
行落街真係0危險
聽朝如常運作係冇問題
冇理由因為少部份地區而全面停工

呢d咪就係平時災前政府應該要做既野

搞到香港咁撚多半天吊野又唔理

有人話要全面？

香港連引以為傲的冇天災，都冇埋

又係喎柒左fine
但我唔肯定佢哋係咪淨係需要處理必要部分
同有無保護
我只係覺得打風一事
見到政府同老細不顧打工嘅人安危
只為急住開工搵錢
局部停工係我覺得最好嘅野
等善後嘅人有時間空間清好條街
檢查好所有野無危險

btw好明顯如果停工會無咁多人喺條街我覺得呢個無得駁

停工點撚樣停一半唔停一半？

唔要全面停工咁你認為咩人需要繼續開工咩人唔需要？
咩標準？邊個定？

巴士地鐵唔開，的士狗有未必個個都會10號波8號波都接客，咁有啲的士狗咪趁呢個時候接多啲客，賺多啲囉，不過人地都博命揸車俾啲附加費都好合情合理嘅

真係好垃圾 香港人既價值只係幫人打工賺錢

唔係執打風手尾可以借過
政府定啦

呢個都其次，新聞有個唔記得係大澳定係鰂魚涌嘅阿婆啦，死都唔肯撤離，話有咩事打個電話，啲警察消防就會黎
呢個諗法先仆街

因為啲on9腦細有車，所以提定班窮撚要早啲出門口（唔係扣你糧啊）

次次都係6點前
屌你老尾大交合醒少少搵次4點前，5點前都好啦

合情合理？ 屌冇幾耐之前先有個post喺度討論 點解要收額外 Charge ，仲要講義務同責任。(仲要企圖加埋所謂嗰啲經濟 Supply and denand and opputinity cost ) 真係唔講都唔知原來好多人覺得附加費 有問題 。

我有時都會好似你咁絕望
所以先萌生自己創業嘅念頭
點知個個連登仔叫我死咗條心佢
但我唔會放棄
萬一真係要死死地氣返黎香港
我一定要實現做自己老闆嘅夢想
為嘅只係打風唔使返工

啱啱返屋企出面冧樹冧到儍咗，
執至少要成日，放心。

有啲人10號波仲要返工架，的士都冇果啲人點樣返工啊？的士收附加費你覺得唔合理其實可以唔搭

你有你睇法，我有我睇法架姐

路面情況唔係天文台考慮因素
如果天文台可以根據路面情況掛耐d波令你放假，會唔會權力過大？
政府亦都唔應該有權禁止返工

我係覺得非常之合理。只係有人覺得唔應該比附加費仲要人係老奉應份咁做佢生意。

我都係住新界西
呢邊吹到蓬蓬聲同勁大雨 打落冷氣機到好嘈
而家都仲未瞓到。。 啲雨又滲入嚟
一路喺張床啲雨就撇入嚟
唔明點解紅雨都冇
想像唔到聽朝要返工。。。

到時街都乜車都冇架，啲人就會諗俾$500我都搭啊
當然凡事都有正反，選擇權係自己到
要搭會加附加費嘅的士就唔好屌，但唔好又要屌又要搭 有啲的士唔收附加費，有啲劏你$500，咪睇人好唔好彩，遇到係咩司機

打風，5點瞓到夜晚12點幾，食完個麵 而家精神到仆街，一陣8點幾仲要返工 想死

天文台還天文台，風速唔夠落波好正常

嗚嗚嗚

咁撚脆弱
點對抗共慘黨

香港同香港人真係冇撚得救

就係呢吓都覺得正常先好嘢
早啲返咁你啲時間呢？早一個鐘返有冇額外人工？

外國公司喺咁嘅場合一早宣布放假 因為公司一定個個睬你都有味 如果成間公司得兩三條友返不如放假

係咁架啦
你係金字塔最底層嗎

你有冇能力推倒美聯匯班股東
中國搵一搵佢地講講 Trump Trump 都即刻想減d息
你估Trump Trump唔驚被人暗殺

你有能力推倒 班友咪唔會自己印銀紙自己洗
你甚至取代佢地做印銀紙個個

DLLM屋企仲停緊電，又唔開得窗能熱又焗，涼又沖唔到要諼聽朝點搞

驚咩姐，返唔撚到你知你上司，咩料係通情達理既同佢講盡量趕返黎，係仆街既一張醫生紙搞點，如果係專業人士唔駛驚俾人炒，如果係經理主任級都有一定彈性，係散仔既請病假都炒最多搵過份。

佢就係睇死d香港人全部死死氣咁番工
沒人會唔聽佢支苗自己選擇唔番！

香港嘅文化就係咁撚柒西...
幾發達都好，內裡已經腐敗不堪，根本就無撚得救，唔移民只會遲早被同化

如果唔係投撚錯胎有對垃圾廢柴父母？

就算日日龍捲風都唔關我事啦⋯⋯有個friend 幾靚又有錢，十八歲生日禮物已經係免找數附屬咭一張 勁鐘意韓國🇰🇷文化，直頭搬埋去長住

番工？你燃燒青春每日番工放工訓覺再番工都唔會有人地一出世就有既自由同幸福

關政府咩事？我覺得係你父母問題，老實講，佢地出殯我都唔會出現

如果今日有人返工俾招牌石屎之類壓死咗，個政府仆街啦，一定仲有嘢吹到甩甩下又未跌落嚟

咁撚大個人咁小事都精神緊張都喊, 心理質素會唔會脆弱咗啲

我推！

香港人集體罷工 其實有冇可能

《基本法》第27條列明香港居民有罷工的權利和自由

6點起左身

幫手推推

香港人賤過地底泥

公務員佢停到啦掛？佢都無撚停
佢停左，d打工仔見到都屌9個老闆或者射波啦

連登真係有好多垃圾 留言

見到冇巴士真係屌一聲
仲要天文台準時6點落波
車又冇，地鐵西鐵迫到行唔到，點撚樣番工呀
新界人真係賤過地底泥
屌你老母垃圾政府

儲錢 走啦

香港呢個地方根本唔適合正常人紮根

唔好同我請講乜撚野本土精神

次次打風都係咁上下 你第一日住香港？

呢啲on9 post到咁多正評

屌喇媽sz同澳門政府自己帶頭

你選擇性盲西？

收鳩皮人地做倒香港做唔倒？
簡單講照8號波果個上班安排已經做倒

9巴都日更服務暫停

你依d正宗on99

唔想返工姐,唔使打咁大段野叫春下話

岩 哩啲野唔可以有先例
有佐就以後都要咁樣做

仲有你依don9有冇睇清楚
依家主力屌緊政府完全垃圾災後措施

醒過頭拎你老母出黎比人輪

祝你返工冇車行路比野掉撚中

一百歲命訓醫院

已經習慣哂啦

落波還落波

政府災後做法垃圾

你文盲？

屌，咁撚簡單咪照落波，好似澳門咁宣布停工停課囉，點會話政府無能力
根本係政府入面d人好似張宇人咁信有長工時有個人企喺度先搵到錢 你政府肯帶頭做，好似加人工咁，私人市場實唔多唔少會跟
不過而家土共政府有咩政策係會為香港人著想

中國中央有權宣布香港進入緊急狀態，解放軍全面進駐，咁大家就唔使返工

公墓員呢
公墓員唔番 唔多唔少就會有私人公司跟

澳門宣布政府停工咋，民防綱要法未通過㗎

男人老狗喊咩春呀

人地外國果d災後停市係講緊d建築物爆哂 條路水浸呀盛 成班要去避難所冇得返屋企

你香港淨係d路有d樹呀垃圾呀擋住 搞到你冇車坐 就要停市
攞自己同人地個情況比 會唔會有d離譜

宣佈政府部門停開，大機構一定跟

人地仲冇咁多野高空跌落黎tim

樓主已經喊到痴q左線

最大風果陣都唔跌落黎 而家細風左要跌 邊有人可以預計到
同埋如果係咁 姐係結構損壞左 隨時隔三五七日先跌都得 邊防到 停市一頭半個月做觀察期咩

但其實成個風災香港真係好安全 唔係你講到咁得人驚我唔會叫你用菲律賓 澳門去比 無意思 但作為香港人我知道兩日後就過去四日後就恢復正常 有咁嘅信心同諗法正正係香港俾到我嘅保障 你話返工好慘 無體諒 無通知好徬徨 咁你瞓嘅時候同 呢兩日嚟緊將要做到狗咁嘅人 係咪要好似你咁怨 然後香港半個月先回復？ 個個咁諗東鐵可以有限度服務？ 地鐵狗巴幾時先恢復到？人哋未退風已經返工不計其數

天秤 竹棚 壓著人哋個窗 屋頂 邊個去吊佢老尾？
已經唔係講緊緊急服務 m記ok都昨天幫到唔少人

唔係奴性問題 係點解享受呢樣嘢同時自己又想獨善其身 唔覺得呢啲人係社會體制嘅病秧咩？唯有大家出力先會快啲過到去先維持到正常一環扣一環
可能你覺得八號波遲啲落你開心好多 大家好過
但八號唔除 有好多服務會無 始終受影響都係香港人

我唔介意番工
但首先都要有除左行全程路既方法

邊有人可以預計倒
就係依句,中左邊個負責

班撚頭五毛係屋企home office開邊撚知返工既細節

港豬果然要自己既利益受損害先會識反省

所以點解早幾日咁撚想山竹以 CAT 5 吹撚醒港豬

政府垃圾都算
仲有On9主動話要番工

好想再刷首抽

正確思維 自己衡量咪得 叫佢體諒呢啲內部問題啫

明明而家無乜風雨有啲停水停電嗰啲唔落波佢哋想食外賣都困難啦 仲有好多大大小小因唔落波嘅影響 平時打風落雨都算 如果咁次破壞咁大都唔識作為一份子去諗只係顧自己點無奈 香港就真係死啦 無希望啦
講意識形態真係笑撚咗

你正常日子行出街個招牌責到你 邊個負責？
10號波可以賴個天 正常日子公司自己負責係咁架啦

想像唔到如果我仲喺hk生活會幾咁depressed

如果你真係有困難
指引好似話你可以同公司講
公司唔能夠當你曠工

覺得返唔到咪唔好返囉，唔駛喊嘛。

記得翻工喇

少少野就喊，垃圾

樓主起身返工啦

放假抖多日先

好奇問一句
個個都唔撚番工
咁邊個做風後善後工作同recover番個原本既system?
由佢自動recover?

正常日子既個招牌間公司要負責

災後間公司可以賴act of god
佢地正常唔駛負責

讀多幾年書同做多幾年野先出黎同我講責任

咁你知道得咁清楚又想表達d咩
你讀多幾年書 做多幾年野 就係想講想打完風都可以唔洗返工？
咁你真係好叻好有經驗

正如d人話8號波開車或者的士佬話冇保險一樣

大部份保單都冇話打風會保保險

條款係寫住可行車路面情況下先係所講既有保險

依家成班19無視基本危險因素

老闆出糧比自己咪唔敢出聲囉
對住自己出糧比佢既政府咪拍哂枱想放多日假囉
D人咁大條道理話招牌會跌有危險 咪同老細咁講囉

喊完未呀，喊完繼續返工啦

係講緊交通咁樣同周街危險政府都冇主導

你條垃圾完全冇撚腦同logic,閣下是否弱智？

人命唔係錢，每一分每一秒都係成個制度揸取你既生命去幫某一部分人賺錢。

我 buy

睇到d廢物留言就知道香港冇得救

人如其名死淨把口

又出呢d on9 post呃正評
香港算係咁啦
冇大型停水停電
冇好多既死人塌樓傷亡報告

政府撚有能力叫停私人企業咩
私人企業policy好難話轉就轉
學前面巴打咁講 返唔到咪唔好返囉
Hr都唔會因為咁屌尻你架喎

返工 年紀都唔係十幾歲啦
用下個腦先屌啦

咁撚大個人都成隻狗咁，返唔返都一樣

誇張到

講咁多你駛唔駛返呀

廢柴

巴士又無 mtr又有限度
返乜撚嘢姐 放棄啦

喊完咪又係死死地氣返工

老闆：做咩唔返工

返又點 駛撚勞氣咩
呢d位比你拎正牌遲大到
我仲食緊早餐

講到尾都係冇假放，吹撚到精神緊張

明明六點比晒時間你行番工
但你地班支港人成日好食懶飛想貪假
只係多左幾滴水同幾滴風就叫晒救命
清潔都要番啦又唔見佢地嘈

*利申 唔港番工

風速我就唔信6點先唔夠 山竹黎果陣風速唔夠咪一樣上8號 跟住又話預警性質呀 龍門搬到咁？

屌你香港會變就唔撚係香港啦
搵夠錢就好移民
冇錢就繼續留喺香港做狗

屌你老味公屋仔駛乜驚爆，隻窗咁撚細

Essential services 打緊風都要返㗎啦
我不嬲十號都要返
你份工好essential?

交通問題 受阻既只係部分路線 你夾硬停市仲大影響 不如留返比老細同員工自己協商

周街危險 都係果句大風吹完唔跌既話你根本預唔到幾時會跌 咁點防？

大西北：出街影個巴士站證明巴士冇車俾腦細睇

唔番會比人投訴話無service同有safety problem咁囉
唔係好essential姐 但我都係會番

即使你在一個陌生的世界，也不要放棄希望。

係度講做鍵盤戰士有撚用咩，香港人又唔團結又唔去反抗。最後政府俾咩屎都係照食。

香港近海平面處現正或預料會普遍受烈風或暴風從信號所示方向吹襲，持續風力達每小時63至117公里，陣風更可能超過每小時180公里，且風勢可能持續。

D老細同老屎忽仲要好自豪哩種拼搏精神架

星期六日紅日又點同general working day
超市太多貨星期日冇風預料到有之後8號,再上次果個？

勞動階層肯團結一齊唔返工你話老細定你會驚啲?
講到尾都係港奴短視又自私自己攞黎

之前都問過同一問題，
風膠答我話 : 要放假自己請AL啦，屌你老母

垃圾正苦 冇撚用 淨係識為大財團謀利 普羅大眾俾佢玩死

其實真係好撚仆街
6點先掛3號
專登令8點班人冇假放
不如取消大交合直接政府落order啦

我諗係得香港可以病態到過咗個風災第二日即刻開市...

屌咩 上次幾個風係平日打 明明好大風 但6點之後先掛 點解2點果陣又唔預料呀

垃圾林鄭

樓上班撚頭屌鳩你點樣掛風球呀

陣間停市又唔知點全面

正面,側面同佢地老母後面

人你老母命咩 想偷懶就偷懶啦

唔撚理 一定請假

唔洗驚啦 有西鐵 返工啦 屌你老母

我今日刷刷下牙都喊咗出嚟
巴打

頭一段 樓主應該還神啦 比你投胎到係香港

全世界有幾多塊天然福地 重要係國際城市？

日中美 地震打風山火當飯食
依家香港打完十級風都冇巨大破壞性 但你已瀨曬屎

你話嬲就話啫。。。喊乜春？

你老母俾狗屌就潮喇

其實你又浮撚誇
你迫到同冇車唔撚知點返工姐

但好安全wor

樓主，你仲細，遲下應該睇化
術申：己經對香港死左心

你慢慢喊囉
香港係福地
你死你事

我都係好想喊
唔係政府無能，係香港人無得救
成班淨係識上網屌老細屌政府，但朝早一樣幾萬人逼鐵返工
政府我地已經冇權選擇
係咪連點樣應對政府我地都咁無能呢？

利申：失業唔洗返工，一樣淨係識上網屌政府

公司大把人9點前/好早番到

返左兩晚夜更留係醫院三日
都係想返屋企抖
出到四周圍冧哂樹 路又封 乜巴士都冇

八點半係威院走 十點二先到九龍塘

打風當值既人 放工放唔到
打完風要返工既人 更係返唔撚到
全港冇一樣野係ready
然後你要當乜事都冇發生過咁如常作業

有可能咩
人性呢

完全駁唔到，都唔明今日點解仲要返，點解香港工時世界第一睇下個政府就知

民主係商人諗出黎切斷循環既制度

扮「有換左政治主人」
但其實重差過帝制

成個資本義所有國家都係咁架喇

只係

你地眼中所謂先進既外國，
係吸下面既人，變成吸外國既人血

本質無分別

真係俾你班友放
咪又係個個行街睇戲食飯
撚會留係屋企咩on9

無得離開。
全個地球都係資本主義地頭。
除非自殺

今次唔關天文台事，如果唔落返3號，咁揾咩人清出面d垃圾

咁講啦，政府部門各自為政，天文台話明6點前改發，係俾時間林鄭同其他部門，九巴，港鐵等等溝通。各大商家都等緊林鄭一句，睇下點同員工講

結果，係等老細同員工自己攪掂

淨係講今日遲左2個鐘返工計唔計遲到，政府一個通告，一個指引就可以解決。

因為你口中既東亞文化圈唔夠力去蝦外國。
而歐美夠。
就只係咁。
唔好白痴好唔好。
成日都將歐美睇到好人既就係錯誤觀點。

歐美可以唔駛榨盡國內人係因為可以榨取你東南亞同第三世界。
唔係因為佢地既商人特別好人。

醒下喇

屌，又做五毛

大把港一早番到公司
番唔到係邊個問題

睇留言就知香港大部分人都痴線的
仲要係連登
唔講以為去左香討
屌你老母唔屌政府唔屌無良公司屌邊個？
你地班仆街仲要幫佢地講說話
反智

人地有工會嫁
有完善法例保障員工呀

英帝國教育做成

係公司睇到想喊

公司未夠9點已齊腳
老闆不知幾開心

Hong Kong is dying

亞洲工作文化真係好垃圾
完全唔著重個人生活

完全同意 香港真係個比唔到人希望既地方

暑假去克羅地亞 佢地拎世界盃亞軍返黎搞 勝利巡遊
總統鼓勵公司早放工比員工可以出黎參與

而家唔係培慶事 係有難呀 少少表示都冇？

樓主都幾撚廢，香港已經比世界各地安全好撚多，天災又少又冇咁嚴重
啲窗有少少聲都叫哂春救命，男人老狗仲夠膽開post講出黎

樓主去外國住咪日日喊撚死？

應該係 90後

咁都喊，樓主未遇過風浪

今日係咪有個人責死咗？定點死

你把口咁臭小心收尾幾年

打風後返工 打工仔生命值硬接玻璃
連登仔：唔通全世界就你一個？小朋友

我地係咪生活係同一個時空？
唔計peak hour 您就arm

正確黎講唔係叫東亞文化
蒙古係東亞 但唔會有呢種文化
係儒家文化
儒家死全家 阻礙進步
叫人唔好挑戰上級長輩守禮守紀 有咩野負面情緒自己處理
結果就係窒礙創意 唔比下級進步 有礎思想表達 多人自殺

利申 畢生以反儒家文化國為生存意義

外國（指除中日韓ge外國）
有工會 有人性 冇儒家文化唔洗諗咩罷工影響社會影響人
唔返得工政府唔公怖 工會或者打工仔都會自己罷工
公司都會體諒（當地移民同公共機構除外）

強國台灣人都比歐美榨乾晒啦
韓國日本人好d 但佢地係學歐洲老美模式
一樣要叫歐洲做契哥

係儒家炸 東南亞夠鐘就閃

係潮文就打好啲啦